# @TITLE@
# Copyright (C) 2006, SUSE Linux GmbH, Nuremberg
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# This file is distributed under the same license as @PACKAGE@ package. FIRST
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webyast-services-ui 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-08-02 09:19+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2005-03-09 13:54+0100\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: KBabel 1.9\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/services_controller.rb:46
#: app/controllers/services_controller.rb:46
msgid "(cannot read status)"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:74
#: app/controllers/services_controller.rb:74
msgid "List of services could not be read"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:76
#: app/controllers/services_controller.rb:76
msgid "List of custom services could not be read"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:112
#: app/controllers/services_controller.rb:112
#, fuzzy
msgid "success"
msgstr ""
"成功：\n"
"%s"

#: app/controllers/services_controller.rb:113
#: app/controllers/services_controller.rb:113
msgid "unspecified error"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:114
#: app/controllers/services_controller.rb:114
#, fuzzy
msgid "invalid or excess argument(s)"
msgstr "自变量语法无效"

#: app/controllers/services_controller.rb:115
#: app/controllers/services_controller.rb:115
#, fuzzy
msgid "unimplemented feature"
msgstr "尚未实现"

#: app/controllers/services_controller.rb:116
#: app/controllers/services_controller.rb:116
msgid "user had insufficient privilege"
msgstr ""

#: app/controllers/services_controller.rb:117
#: app/controllers/services_controller.rb:117
#, fuzzy
msgid "program is not installed"
msgstr "'%s'未安装。"

#: app/controllers/services_controller.rb:118
#: app/controllers/services_controller.rb:118
#, fuzzy
msgid "program is not configured"
msgstr "未配置"

#: app/controllers/services_controller.rb:119
#: app/controllers/services_controller.rb:119
#, fuzzy
msgid "program is not running"
msgstr "管理程序未运行。"

#: app/controllers/services_controller.rb:126
#: app/controllers/services_controller.rb:126
msgid "Unknown error on server side"
msgstr ""

#: app/views/services/_result.rhtml:7 app/views/services/_result.rhtml:7
#, fuzzy
msgid "Service Call Result"
msgstr "服务不可用"

#: app/views/services/_result.rhtml:10 app/views/services/_result.rhtml:10
#, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "连接结果"

#: app/views/services/_result.rhtml:15 app/views/services/_result.rhtml:15
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: app/views/services/index.rhtml:191 app/views/services/index.rhtml:191
#: shortcuts.yml:7
#, fuzzy
msgid "System Services"
msgstr "系统设置"

#: app/views/services/index.rhtml:197 app/views/services/index.rhtml:197
#, fuzzy
msgid "You do not have permission to execute the services."
msgstr "您没有执行此命令的许可权"

#: app/views/services/index.rhtml:202 app/views/services/index.rhtml:247
#: app/views/services/index.rhtml:202 app/views/services/index.rhtml:247
#, fuzzy
msgid "Filter services"
msgstr "inetd 服务"

#: app/views/services/index.rhtml:204 app/views/services/index.rhtml:251
#: app/views/services/index.rhtml:266 app/views/services/index.rhtml:204
#: app/views/services/index.rhtml:251 app/views/services/index.rhtml:266
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "Alt"

#: app/views/services/index.rhtml:205 app/views/services/index.rhtml:252
#: app/views/services/index.rhtml:205 app/views/services/index.rhtml:252
#, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "正在运行"

#: app/views/services/index.rhtml:206 app/views/services/index.rhtml:253
#: app/views/services/index.rhtml:206 app/views/services/index.rhtml:253
#, fuzzy
msgid "Not Running"
msgstr "不在运行"

#: app/views/services/index.rhtml:207 app/views/services/index.rhtml:254
#: app/views/services/index.rhtml:207 app/views/services/index.rhtml:254
msgid "Dead"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:208 app/views/services/index.rhtml:255
#: app/views/services/index.rhtml:208 app/views/services/index.rhtml:255
msgid "Started on Boot"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:209 app/views/services/index.rhtml:256
#: app/views/services/index.rhtml:209 app/views/services/index.rhtml:256
msgid "Not Started on Boot"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:216 app/views/services/index.rhtml:231
#: app/views/services/index.rhtml:235 app/views/services/index.rhtml:216
#: app/views/services/index.rhtml:231 app/views/services/index.rhtml:235
#, fuzzy
msgid "Quick Search"
msgstr "搜索"

#: app/views/services/index.rhtml:242 app/views/services/index.rhtml:242
msgid "Add New Repository"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:262 app/views/services/index.rhtml:262
#, fuzzy
msgid "Filter repositories"
msgstr "inetd 服务"

#: app/views/services/index.rhtml:267 app/views/services/index.rhtml:267
msgid "Enabled"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:268 app/views/services/index.rhtml:268
msgid "Disabled"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:289 app/views/services/index.rhtml:289
#, fuzzy
msgid "Description for service is not available"
msgstr "服务“%1”的操作不能为空。"

#: app/views/services/index.rhtml:313 app/views/services/index.rhtml:313
#, fuzzy
msgid "(refresh)"
msgstr "刷新"

#: app/views/services/index.rhtml:345 app/views/services/index.rhtml:345
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "启动"

#: app/views/services/index.rhtml:346 app/views/services/index.rhtml:346
msgid "Stop"
msgstr ""

#: app/views/services/index.rhtml:347 app/views/services/index.rhtml:347
msgid "Restart"
msgstr "重启动"

#: app/views/services/index.rhtml:348 app/views/services/index.rhtml:348
#, fuzzy
msgid "Start on Boot"
msgstr "启动 Konqueror"

#: app/views/services/index.rhtml:349 app/views/services/index.rhtml:349
#, fuzzy
msgid "Do Not Start on Boot"
msgstr "不启动"

#: app/views/services/_status.rhtml:7 app/views/services/_status.rhtml:7
msgid "Service will be started on boot."
msgstr ""

#: app/views/services/_status.rhtml:9 app/views/services/_status.rhtml:9
msgid "Service will not be started on boot."
msgstr ""

#: app/views/services/_status.rhtml:32 app/views/services/_status.rhtml:32
#, fuzzy
msgid "status unknown"
msgstr "未知"

#: app/views/services/_status.rhtml:34 app/views/services/_status.rhtml:34
msgid "running"
msgstr "正在运行"

#: app/views/services/_status.rhtml:38 app/views/services/_status.rhtml:38
msgid "dead"
msgstr ""

#: app/views/services/_status.rhtml:42 app/views/services/_status.rhtml:42
msgid "not running"
msgstr "不在运行"

#: app/views/services/_status.rhtml:46 app/views/services/_status.rhtml:46
#, fuzzy
msgid "status unknown: %d"
msgstr "未知"

#: app/views/services/_status.rhtml:49 app/views/services/_status.rhtml:49
#, fuzzy
msgid "Current status of the service:"
msgstr "搜索区域的锁定状态"

#: shortcuts.yml:8
msgid "Manage the LSB init scripts"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "unknown"
#~ msgid "(unknown)"
#~ msgstr "未知"

#, fuzzy
#~| msgid "running"
#~ msgid "(running)"
#~ msgstr "正在运行"

#, fuzzy
#~| msgid "not running"
#~ msgid "(not running)"
#~ msgstr "不在运行"

#~ msgid "Back"
#~ msgstr "后退"

#, fuzzy
#~| msgid "Novell Services"
#~ msgid "Custom Services"
#~ msgstr "Novell 服务"

#, fuzzy
#~| msgid "Status"
#~ msgid "status"
#~ msgstr "状态"
